人愈大，好似好多嘢都變左自己一個做，懶得搵fd咁

通常咁講都唔慌大

何以見得?

你本身外向而家鐘意自己一個？
受左咩刺激定係你細個已經唔鐘意social

正常社交
只係依家覺得好多嘢自己一個都做到, 就自己做算
要約要就好煩